香港咩行業係一定有黑底？

先拋幾個出來

麻雀檔
車房
雞竇

警隊

仲有冇其他？

你自己秒自己POST

酒吧

以上都係公認老黑

小牛農莊

公屋裝修 室內設計

完全唔留討論空間俾其他巴打

呢個真係比較少聽

找換店
機舖？

電影

中菜餐廳

警隊

泊車

殯儀無人講

小巴

地盤

議員
政府官員

警隊點止底，連個面都係黑

你試下冇黑底走去新落成公屋插旗話想幫人裝修
鋪都打撚爆你

club

娛樂圈

酒樓

入黎都係想講警察
冇補充

小巴司機站頭

解放軍

找換
地下錢莊

全世界最大嘅黑社會

肉餅飯

補充下
其實街市
如果係幾間舖都同一個老闆嗰啲
多數都係

利申：做過街市，被收陀地時發現某種類舖頭從來都冇黑社會埋去收「片」

某報業印刷商

舞獅

唔買佢竟然畀人斬

其實咩行業都有

酒吧
大廈大維修

吊運佬 酒店 小巴佬

酒吧唔知係唔係？
成日比老豆洗腦 酒吧唔黑社會就係popo開

報販霞姐被殺案是指發生在1999年9月22日清晨的香港深水埗的一宗謀殺案。
啱啱search維基見到原來有單咁既嘢

砵蘭街所有食肆

某賣白粉報章都係

地盤茶檔

你幾耐之前做過
而家仲興收陀地咩

夾公仔鋪